發覺支那d衰嘢成日過左一排就冇人報

三峽缺提

東北巨型颱風巴威

雲南蝗禍

好似完全冇發生過咁

大紀元有講
雲南爆發數十年最嚴重蝗禍 農戶不知所措

點會無，只係微博同微信封鎖晒所有消息，上面已經流傳QR糧票啦

好流不過支那人食草可以食一年